其實積金局同港府當BNO係旅遊證件，去英國旅遊點解要清稅？

嗱稅局，我問過積金局同特首
佢地話我地去旅行咋

根本而家香港每一個環節都係充滿矛盾，唔通的。

我去成世旅遊清佢條毛